納粹德國、蘇聯、中共

邊個政權對人類禍害最大 我

支

美國抗共不力

最大禍害係英國，美國，任由第三世界無限制發展，對地球做成無可挽救既破壞
又縱容落後國家人口爆炸性增長，形成糧食危機

最好既係納粹，共產黨，得佢地大力控制人口，地球先可以存在至今，如果唔係全球暖化應該比而家快三倍發生，全球早已陷入飢荒

共產黨控制人口?

唔係偉大既中國共產黨控制人口，而家中國點只14億人？
大家知既就幾千萬人消失，暗地裡個啲都唔知有幾多
唔係有中國共產黨，飯都無得你食呀！

咁點解由五十年代大陸淪陷開始,會由四億人係幾十年時間會倍增到十幾億?未聽過毛賊句人多好辦事?

之前踩行油,八十年代比一比break,而家咪又鼓勵生育

消滅你幾個%人口已經比人叫毛魔，你估要消滅人類咁易呀？支那人增長仲快過甲由，盡左力架喇！